SHF拉打特攝魂展綜合POST664 嘩屌又真骨kiva又hazard點買呀

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

Hazard地留名啦

準備消失人口

真骨 kiva 已找數

笨大

kiva終於找到數

哈乜克

終於有人記得啦

著返條褲ok

仲以為會加返鎧武個堆落失蹤人口到添

鎧武望都望真骨啦

轉眼就到魂展

展品時間

西瓜個堆邊會有份
BTW鎧武個堆唔真骨都夠正啦,反而舊系列古迦個啲應該要快少少

會做戰地記者?

做社畜

faiz要快多多先岩

背影有正面未

我地已經有

po...

鎧武真骨化 我想佢整好啲啲鎖種
極arms hea到

sic見

我急不及待好想望望了

飛過去吧 少年

去吧

這些機會都唔是我的

機會係自己創造的

限2叫我地呢d小市民點訂 又要食炒了

有轉運其實唔難

KIVA同哈薩克係咪未有舖開訂?

有預巴幫其實唔難

月尾掛

hazard 就難啲

輕輕鬆鬆等收件

留名跟進

乜都冇得等
得隻LT

希望衝現成功

大戰尋仇佬

星期五先劣

今日先星期二

尋仇佬需要你

劣住魂限先

經過見到蟻人set咁鬼大盒
望一望隻蟻大到咁

細隻騎唔到

抵玩

瘋狂騎乘

有冇騎乘心得分享

無買 純粹跟機

咁啱二隻都想買就打孖上啦等唔切真⻣啦

好波

Ching, 係邊入手？

想問下依家咩價位?

又師兄

kivat地上吧

訂吧

等緊kiva開訂 幪頭入閘

騾仔買449 仲唔地板油

搶呀

肥趣唔係...

有都秒殺

精明嘅消費者

逃生門

劣呀

殺無赦

圖是偷，真骨再販

響想入返

未有確實資料 不作猜測

終於可以入返

不過魂限個d無計 都係要後追

第二個係DCD?

Agito

咁是咪無DCD個名

打定丁先

等28號海海吧

唔撚係掛樹熊.JPG

無Decade ?!

保持觀望態度

雙入古迦不是夢

咩料

戰地記者

古迦個模爛未

第一手資訊

其實有難度，好多staff望住

古迦 agito w kabuto 響鬼 除咗w乜都未入

再三再敗

口述會好d

機會來了，要入吖

哦
有啲位唔俾影啫 其他可嘅

文字直播都得

販

俾影個d，通常都係通天既
文字直播la

盡力而為，見人影你都影

再販kabuto 響鬼係好事 話哂宜家個價咁高

除咗乜鬼其餘都無

飲得杯落

Kuuga，Agito，響鬼，Kabuto，W

都有*

可以入番kuuga同W

乜鬼

佢地不嬲唔知衰

希望faiz變死貨 outlet大平賣啦

faiz見到實物個比例更加唔想買 唔係講笑

呢隻預咗水浸
個地台無吸引之處

撚住來等真骨

話說日本好凍

如果平既話 買黎過下手引都仲可以
但呢個價真係唔會買

Decade 呢

男人老狗驚凍

唔買都等得嘅

我唔係好慣日本d暖氣 坐JR 熱到出汗，一出車箱就凍到仆街

壓軸出場又話你知咩

又係時侯清算訂落黎既罪惡

無
等收件

叫有個希望，好波！

神主牌或成

btw 啫喱龍 229 night rogue 249
我買呢兩隻唔好
1個有twin breaker 1個有steam blade同gun
可以慢慢撚
再唔係整個龍柒仆街連環圖

乜鬼d人話出得好靚，有無考慮入返？

老閪都屌龍柒

無

我買faiz純粹個盒好撚靚，真係唔抵

啫喱龍 $196
Night Rogue $179

gay
同賤兔爭野食

邊間 真係買黎玩下龍柒連環圖都好

real rich is love

兔兔又如何

之前米青

仲有自己都大愛faiz既，csm都有買，唔拆黎玩當擺下都好

係愛呀

入rah faiz 1.5啦

等新系列

呢個我都唔得

房有暖氣好舒服

我已經比日本人著得少
以前冬天淨tee都還可以
而家加多件薄外套都爭d咁

佢暖住隻腳會好想訓

係好好瞓

係 一上車就眼訓

就算rah genesis再出faiz都唔排除耐左都係咁老化

次次想睇風景 但都比啲暖氣搞到勁眼訓

逆市

但起碼做到著燈既

不過實好貴

放工時間會局到暈

30000yen走唔甩

係我即屌

之前出地台先有料話唔再販真骨
而家又傳出返幾隻

孤跟得好貼

訂訂訂 咁搞法應該訂唔到

除二條褲

新人留名
個標題
有愛點會問黎啲問題 都買都訂就對了

驚異

同意 錢賺返黎就要洗

真骨神主牌 諗起都

態度正確

依家真骨dark kabuto咩價位

400

姨媽到

衝

發覺龍騎系列啲價都幾難預

計埋召喚獸？

買盡無悔

4月有成3隻，加埋kiva成4隻
好小可一個月咁多隻

驚異之再販

準備去賣屎忽

箱入
上車不是夢

28號咪知囉

限一

瞓棺材

個人認為合理

到佢做海海角色

等星期五戰地記者為我地直擊報到

*導

28號找數

好似好過海海少少

留名劣J

有kiva 我已經心滿意足

出神主嘅J出血都似
正所謂hyper kabuto都有份
同埋有啲地台都冇出
絕對有機...我諗

高級護衛隊

有新商品

結衣職位好似低過戰兔但成間公司啲職員好似廢嘅咁

吓
無細睇

其實有冇大佬話畀我呢個新手聽咁撚多metal 系列嘅高達有咩分別同特色⋯？

重手d

終於收工

唔知抵唔抵姐，見價錢如果有比較平都有啲心郁

仲係想挑戰x1

Metal robot魂=Robot魂金屬骨架版
Metal Build=已塗裝落marking嘅1/100但骨架全metal，另外有時有少許魔改風格
GFFMC=好少金屬版嘅metal build，平d但d件好鬆，同埋初期嗰d白色件會變黃 最搶手絕對係wing zero ew，炒到上3500，聽聞好靚，利申2900做on9仔賣咗

係 不過挑戰到再算

仲有3日攬住叫

港魂明天維護

其實唔難 訓係深精門口等

好多醉酒佬

孤仔能可能要星期六日先到

有地獄兄弟護你

召喚仆街仔女裝圖

唔計99同無敵 最後4隻

arrrrrrrrrrrrr

忍者呢
VR呢

咩黎

摩亞屈

撒旦gundam metal robot

好彩嘅等多兩年啦
參考drive劇場版

留名待J

佢自己都有去食

西面真係好睇好多

OLA呀

二手價定全新

3500 砌高達模型好過

係 你預1罐勉強噴完1隻hg
又噴底灰又盛

夠㗎啦應該，每隻色都係大概一版件之嘛

都就2年啦喎

原價其實可以接受

架車終於有主人

買地台送玩具

有啲mk妹嘅感覺

我係買盒送玩具

個盒真係幾靚

J盒

預巴你build同ex-aid

我都買咗，攞埋隻rogue
555當年冇買到，冇理價錢照衝 情意結

Henshinnnnnnnnn!!!

身在日本都仆去買地台

真唔真呀

原來隻咁多年前出嘅產品都重咁有市場
個個都話

早幾頁已經討論緊

想要幾多膠

Sor 無追post

呢隻做多左

講緊隻faiz

ok我接返

faiz應該再等下會好d

成套嘢得呢隻同Magnum定Magna型，其餘真係喊三聲

本身冇玩開真骨
如果再販真係入坑了

儲定錢

驚你慾罷不能

上面連續幾個巴打貼圖話追左隻faiz
你塔左條線去邊

faiz 都咁多人追
咁其他廿周年再販都應該會係咁
証明好多退左坑又入返/新入坑

急不及待好想玩玩了

OOO好需要真骨

天道再販 狗沖 唔洗講太多

都仲爭咁幾隻

dcd 會唔會神主牌
應該差佢

Diend

why not both

斬鬼叔

正想講佢都係kiva隻狼人

果班柒頭皮大部分都係由幾年前出人車set已經話等真骨等到而家都等唔到

希望人骨無地台燈送都整返紫光燈塗層
已經唔求佢有燈

真骨w

隻Faiz自己影相好地地
拍埋啲真骨度真係高下立見

屌打SHF喎

其實要買呢隻faiz 有好幾次機會 真係可以話再販得最多次

又人車 又螢光 普通再販都一兩次
再加埋今次廿周年

去到咁都重有咁多人追 真係估唔到
玩慣左而加啲shf 真骨 再玩隻faiz 唔會玩到有啲到喉唔到肺咁咩
係忍手就忍埋佢啦 真骨不遠啦 林美香

認真不了

返埋今日就放假

羨慕

早

放得長唔係咁好

天陰

搭巴士望住個天chok憂鬱樣

以前冇玩拉打玩具 依家玩住等真骨

通常昏迷狀態

雙眼放空然後坐過站

身為香港人 技術樹要點左 到站自動起身先

經長期專業訓練 唔會嘅

早安

已訂

奧義 訓覺覺醒

繼續倒數

訂多啲

仲有二日

瞓住落車 自動行路mode

等啊

合埋眼過馬路

開嚟見我

已射

欲罷不能

雙入？ 雖然好似好難

amiami f5大作戰

其實唔難

衝現咪得

你想試
睇下果隻法爺咩結果先

早 等睇2日後公布復刻真骨

希望有

睇下點

早上的霧子

泊巴早

唔同勢頭喎預囝 一隻十年怨念一隻就好多人wfc

特別_ _

早啊大勇

大雄早

一路屌一路搶訂是常識吧

唔得

引戰

好耐無玩過霧子風雲

比大家抖下

集氣

都抖咗二個月了

係咪冇乜新相

Ig間唔中都有

成日有

轉秋 包返密實啲

之前露波個張呢

講緊咩

散熱啫

真係咁熱

kiva kiva kiva

抖左好耐啦

東京好熱

涼咗啦..

係個can食早餐聽到電王變身聲鈴聲咩玩法

我想用時王果首

Kamen Rider~~~~

玩咁大

個個都貼faiz，我又貼下舊圖

idog 好煩

andog表示輕鬆

廿週年手指仔有上色

可想而知舊版係幾撚閪，手指冇銀油，大春袋

冇加速錶

環保嘛

無得玩3D嬲豬

宜家有啦

係咩
濕鳩fb

電話鈴聲

如果accel form出真骨就好了

真骨條路好長

舊版隻手又係全黑

加返正常野
得人屌少樣

等*

尋晚睇完最後審判 個人覺得好虛無

最後先血淋淋

有地台喎

買買買

嘩屌 J出血

煎san

良心發現？！

地台係初回特典

11月1 開訂

初回特典

又要狗衝

咁地台set張黑紙係咪都係kiva先

訂佢老母

j die了

f5大作戰

呢層唔知口心

加油

J出血

應該decade

等出面開訂算了

慢慢

預巴amiami開訂通知聲 唔想仆出去信和但又訂唔到孤

笨大 唔好屌我無做野

慣例當日3點

孤Fb pm 或者精 網上訂

網上訂一隻 孤訂一隻是常識吧

記住個濕鳩地台係初回特典

有分別嗎 真骨好耐都唔會再販一次

冇 個座冇咩用

的確無鳩用
費事派貨當日有不必要嘅誤會
一陣又屌無地台之類

個腦自動播左杉田智和把聲

呢張真係笑一笑

孤係咪都仲係要cap張圖再問佢有冇貨先可以入數？

好懶搞呢d 有個網俾人禁就好，不過呢d叫做半個代購既又難做d

阿美歡迎你

猿人進化圖

笨大 話自己有做野架

沒有比較 沒有傷害

佢真骨係有心有力整

公開處決

四月 可以掉曬佢了

遲下有專訪睇

我見有人scan 左，睇來真係好多工序

笨大遲下放上網架啦

有making of?

係呀
不嬲專訪出書一星期後放上網

有比較下shf真係屎一般

我有做野架

Kivat地買

真骨kiva雖一挑剔係高炒d相爭dd

乖乖地除褲

痴線2008個隻想點

笨大 我有出架 不過唔係shf之嘛

計劃通

除咗啦

笨大 真骨我地用四年時間攪掂算交到功課

四月真係好忙

過埋個weekend可能仲忙

要賣屎忽

28號 直播海海

扮工人士

笑甚麼笑

我講緊bandai扮工

阿嬸唔係架

佢扮到好似由10年前就有開始想出kiva

睇黎港魂乜都無

hazard想雙入

你要乜

正確態度

當然啦

hazard又日本限
kiva又唔知會唔會限日本

做乜野

kiva 通販嚟呀巴打

其實個人覺得個地台多舊魚

的確係塑膠垃圾嚟

笨大 乖乖比錢啦你地

笨大 除褲啦 好嘛

又要等睡記瞓醒

介紹個仔

amiami 11月1 俾人撳囉

再販天道我除

所謂第三彈就係真骨kiva 完

kiva地台好似係店限特典

衝呀 古迦

都話咗初回特典

翻譯完
有特別嘉賓？

4月 Grease Kiva

我知係初回 不過好似係店舖賣嘅初回限定？？

唔好諗 狗衝

衝都要開訂先得架
唔開訂點劣

香港最遲十一月頭囉

我未訓醒

打少啲J 可能更有幫助

劣公仔唔好劣J

吹氣公仔

番緊工邊有J打

世事嘅野好難講

報驚公眾地方 行為不檢點

過兩日就魂展 好緊張

你起飛未

朗豪坊廁格單野

繼續上全力上

其實點解無小提琴

投資者大量拋售了手

個塑膠垃圾地台都係含淚出俾你嫁咋
仲咁多要求

剶左隻蛀牙，返去含淚玩拉打

飲少啲可樂

剶之前驚到仆街

咪係

無野架
啪枝麻醉針 就嚟料

好似係

有打算杜牙根但好撚貴夠買九隻E哥

無保險咩

睇黎隻真骨kiva係紅正夫唔係紅渡

還保

所以冇俾到小提琴係正確

留名學野

阿爺孫仔同心同體

唔搵紅渡

Kivat 4世透明眼嫁wo

環保或成魂展大前題

我唔記得咗

Kiva地台做咗初回特典

咁之前個黑影係DCD?

可能都係kiva

得 kiva雙入炒炒佢

哦

講下咋 睇落幾靚 買一隻收藏算

雙入就梗
一隻長期舉起右腳display
一隻for玩嘅

得咗

隨你啦

會有關節痛

係Kiva就好 希望DCD仲有嘢出

咁快想打神主牌

一次過找數都幾甘

呢到個位數個米王嚟

神主牌

神主牌定神牙先

笨大：一次過
井上正大：又贏

嚴選

神牙跑出

嚴到今日等破戒

下個月都唔知有無牙狼

等多幾日咪知

列陣咁出嚟

又要賣屎忽

我啫

嚴選表示

竟然

嚴選玩具only
你唔係以為嚴選屎忽啩

體位

你點諗到呢一方面

yes

#518

你個人就係咁㗎啦

CONVERGE KR 12仲未有現貨 等緊衝現

唔錯唔錯

明天 ？

條嘢準備

條女好味

波邊都無得你揸

後入...啊唔係 後追先岩

原來日本10月29出 自
送J圖一張

無隱藏版 入完1set賣走V3

正正經經出返shf啦

無隻有興趣...

講得好

迫人慳錢

日日出埋啲塑膠垃圾 情願當完咗

為環保出力

好多真骨放售
魂展前後追會唔會太不智

4月用左好多quota 喇

一日官方未出消息都唔可以當真

緊係啦
有消息再販 仲唔拋售咩

呢層支持

收工

繼續煲W

又煲

冇咩好睇 咪翻煲

睇結衣新劇囉

儲多幾集先

wbx~

有戰兔

睇時王

考慮下

挑戰下
頂到頭幾集就正常返啲

真骨kabuto 同dcd會成為我想買既對象

搞手只求打個和

如果真。再販 唔排除入埋法爺 死了 我的罪行又多了

加多隻自用

唉diu，原來個頭係實得制，其實昂到

睡記拎咗做行貨

劣J

幾錢入呀J巴

姐姐大把錢

訂價749喊出黎

咁我又唔係隻隻都買嘅，你地見到我Build差唔多全skip，剩係入咗Hazard同大特價嘅jelly龍
Marvel我剩係買過兩隻，一隻N年前嘅mark43同呢隻Mark7

即係唔駛買 收手

以前shf ironman我都有買6 42 43 44 45 後尾脫坑 轉玩comicave 但間嘢出下出下又死咗咁 前排有IW先入返shf 50

老現好似平啲

真女主

Another....

我份人好簡單 有OLA就有正皮

Another...

戰兔

好誘惑

我可以

叔叔帶你去睇金魚好冇？

好想去

無撚錯

等文字直播
同星期日海海

海海好似有得睇直播

文字live

已set reminder

要po... 幫手

ues

真香襯wizard又好掂

@Oliver_Qui

po..

未上水

召喚失敗

咁唔好意思囉

當年有買裝著變身，陣間攞返出嚟j

真香個頭型好似易夾d

屌左隻Exaid

時代的眼淚

嗯

超進化魂

可以配返d武器玩

下隻等社長

28號播完有消息

想當年覺得好勁，隻腳可以打開 不過d超合金氧化晒

撚住睇

劣住睇

差不多
玩具都係經唔起時間考驗

星期日

Kiva 價格調降

10年啦！

可以玩到下年4月

放枱面得閒撚下都好

仲閃令令
舉腳個pose擺到 但上身合金太重

算係咁啦

單訂左mk7 冇要格納庫
仲未有得拎 行貨既話咩價位

插旗

唔洗唔好意思

po...

等你文字直播

應該1200左右到

求整合 驚推太快 太多睇唔到

真po...

呢個靠你地la

得閒會

等真骨依樣嘢

冇乜問題？

利申有入人車set
因為機動天馬同加速錶
仲有閪箱

但我都係等緊真骨雕

止咳

同一道理
如果未冇消息公佈出kiva真骨雕果陣

有人行出來笑鳩d人等咁多年shf kiva好無撚謂呀
咁又點，毫無意義

條傻閪平時都唔撚係有交流果d人來
好似攞彩咁出來吠兩句就真係無撚謂

等都要俾人笑 咩世界

岩咩，咩世界
負皮我唔怕收

mo事mo事

咁夜呀 唔駛耕田咩聽朝 ？

無事 訓先

預巴打緊PS4

笨大真係好撚狗

撚狗

人車版係有錶嫁

雙關

成套野geiz啲form仲多過zi-o,cls

理論上兩面係互通嘅
好似話之後會比返zio 用先

多咗個地台
當然要收返啲件啦

geiz:你咁撚廢，我幫你用住先

幼嫩嘅王

阻止佢成為魔王嘅方法 就係自己做魔王

我寧願少個地台啦咁
地台唔包支架本來已經on9
要黎把托

財團B一貫做法

仲要跟舊版一樣少左手換先仆街
懶個閪

搞左好耐終於都滿意

依張影得靚 影到唔似SHF

鬼與響鬼（decade)

模型黎

如果係真骨展品冇出應該比人屌到化開

夜媽媽肚餓

煮隻麵食囉

落街買炸雞扒

咁正 重有宵夜鋪

近水樓台，梗係食...

便利店

食咩？

英文字母第16同第15個

不了

我既惡夢 6抽5 kiva

非洲人

早
廢鐵又嚟料

Kiva 有緣人

【07:15】港鐵表示，觀塘綫陸續回復正常。
【07:05】港鐵表示，將軍澳綫列車服務陸續回復正常。
【06:55】港鐵表示，將軍澳綫可能是架空電纜設備故障。

真係柒到無眼睇 又故障

一路屌一路抽

週經

一流價錢 九流管理

仲成日話班次99.9%準確 都唔知佢點計

好簡單 壞左果啲唔計

情況特殊唔計

同笨大QC貼紙一樣 自己呃自己

狗鐵 計劃通 你地咪又係搭

有得揀我會坐巴士

而家香港唔係咁多選擇

政府要保鐵嘛

利申今朝揀左巴士

昏迷下仲爽

無位坐是基本

企住訓

一週一屌

每周之星

聽日就係資大爆發日，準備定F5

加油啦
可能掛住做牛仔

我怕你地推得太快我追唔切post

點會呀

你地好快又爆post

淡如水

做下潮州人

一直好想Amazons 腰帶

但見到.... CSM 既價錢，DX既味道就....

早
聽日就係
Hazard準備收貨

好大隻

嘩屌你 在家休息避過咗港鐵一劫

軍曹哥再起風雲

一箱箱..

唔買

傻瓜青蛙再次侵略地球

正

免疫

沒完沒了的戰鬥

媽媽大人

明天都要f5大作戰

當佢個女死嫁

爆啊啲資訊

可能係時王呢

Woz個隻定armour time

諗多咗

無諗
都係咁型

咁就無野爆啦

人中4 PS4版

又係4月

四月賣屎忽

會唔會有新作

都可能有架
都有直播show

好似晏就就有傳媒入得

Thanks 雖然舊素體，但玩落到ok呀

我琴日見到，忍住唔買

型 快啲返嚟

一齊等真骨

等到出

yes 真骨變到accel form揭甲就正

嗚啊

做自己想做嘅事

f5就爛

Hazard on!!

嘩影到個頭咁大似真骨喎

玩住等，真骨再入 btw大脾唔好扭咁盡 會俾底褲邊整花

+1

係，影到似似真骨

有愛

角度 快d出真骨啦

我的岩漿要射爆了

幅圖無熔岩龍

sic的確弱勢

輕鬆打爆

要開新line了

出到Drive就停咗?

𡚒戰

早 準備好聽日未

聽日靠你啦

Ready
搵唔到gif圖

今日應該已經可以睇到d

平成三子幾時出

唔係好明
即係講乜

會有新版
同時有四個造型師

好似係

屌 我有d興趣啵

細個好中意睇軍曹

想睇Exaid SIC

模型定蘿蔔魂？

軍曹

當蘿蔔魂

係keroro魂 新line

獨角獸

挑戰內力 鳩屎同火箭頭

科蛇sic硬係覺得會怪怪地

睇設計師點設計

another rider

好孩子 由今天起你就是kamen rider fourze了

係都唔出奇

由今天起我就是OLA的男朋友

Another 男朋友(即是兵)就有份

忙過隻狗

f5中

f5抽咩？

人生贏家 男女都食過

魂展展品圖

贏食家

睇完準備諗下除左菊花仲可以賣乜

訓醒底褲已濕

腎

夢遺

留返嚟買iphone

xs max ?

memes嚟 我唔係idog

天道復出拍劇 拍埋時王得唔得

唔係劇嚟

四月重災區

點過..？

你有野中咩

唔係講張圖 係佢好難得地客串日劇

賣二個屎忽

一忽一忽咁賣？

十蚊一邊 柒蚊二邊

有

邊個妃嬪俾你選中

belial kiva
棄標

已經諗到遲下一入同SHF會有咩post

夠膽就出埋佢

無事嘅

個外型幾似我杯茶

All hazard on

清理手頭上嘅乜動

見證二叔發福經過

好辛苦架

梗係啦 30幾度 笠住件皮套
仲要打嚟打去 二叔一早溶咗

有血有汗

其實我睇咗拉打咁耐
都唔知二叔著完皮套點樣睇到嘢
有冇巴打解答到

個頭罩會遮曬視線

好似話有幾件唔係好睇到，要靠對手幫手就
由其係舊版faiz

Faiz皮套隻手太緊 要fing一fing
之後變左招牌動作

上年一 兩點就有野J
現在都未有

J你

預巴也著急

....我俾隻戰兔你慢慢啦

又引戰

愛與和平

請問除左貝利亞會出 仲有冇其他超人會出

2月zero

唔該
其實有冇機會搵到shf七星俠

太郎 Ace

4月中隻 有無巴打都係重災區

有吉連試作

貝爺 雞巴 必買啦

唔想買ua
要等到傻

冰拳 內海 kiva 貝爺 要賣腎喇

OLAAAAAAA

冰拳 內海 kiva 哈乜克

冰拳 kiva 貝爺 Wm mk4
mafex*2 figma*1 黏土*1

冰拳 kiva

對鞋有啲污糟 我幫你

雙海加危險加DIVA
大出血

賣腎都唔掂

賣一個用一個

要唔要年輕嘅屎忽

放假好悶

邊位巴打挑戰

打二次K

終於上到陣水
無嘢睇

仲f5緊

好多野睇

未解禁

木馬號

Zero同貝利亞

好想雙入

心動不如行動

超正，笨大今年進步左
希望光之巨人三子都排緊隊

有一隻係手

同上面張圖一樣咁大？

係呀 今日派了

很想要

唔係果隻唔同

sic仁叔都有鳥

一樣

你唔係已經有一隻啦咩
我無訂到

線要白眼

三子係邊三子
Tiga Dyna Gaia？
我反而想佢出返高斯，雖然條友好左膠，但我覺得佢造型係好靚

射左

我想買多盒丁

有排射

宜家先係開始

買啦 btw訂價幾多?

出貝爺 而家zero仲有冇得訂？定截左了？

呢一刻只係開始..呢幾日放血

係，tiga dyna gaia

力斯都好想要，anphans form未出過

屌ht果邊都係咁派

朋友夾一張單，叫我HT入會

唔知喎
我上網撳嘅

你加油啦

排隊喎

又排後樓梯

Pure and true

排一個希望

點先

sic amazon實物唔係好掂wor
官圖太重味精

劇場版嗰個成年型態先正，正過晒電視劇series全部form

太重口

有冇圖睇下？

圖

fb偷既

條頸好似咁長既

召喚f91鳩企圖

永續木馬號

RX78是永恆的

好似啲乾身魚

落機鋪打高達用rx782

最後俾廚機屠到仆街 唔關腹肌事

阿寶永遠是對的

拉打無咩新野？

未解禁

明天吧

傷眼圖

即係無新主角真骨展品

笑撚左
人乾咁
明明食人魚黎

咸魚

呢鑊你威到盡啦

Tiga dyna之前係咪有展過 應該不遠嘅

好想齊team

其實唔難

我都想好似佢咁一字排開

傳說中第三彈嚟

銀河唯一的祕密

秋田唔知咩

出吉連

參考展品

天道復出拍劇

佢最愛法爺

拉打呢

我急不及待好想睇睇了

秋田知里

索到陣味 係復刻真骨既味

原來今日派紅蓮
今個星期仲有RDR2
唔知丁得邊樣

cls 好高汁

明天請早

Are you ready?

標多up

二樣

咩劇

好巴打

我都想知

水嶋ヒロ復出拍日劇！參演稻垣吾郎、要潤、勝地涼的《東京BTH》
他回來了！距離上一部日劇作品《東京DOGS》已有9年時間，今次將客串由稻垣吾郎、要潤、勝地涼主演的《東京BTH～TOKYO BLOOD TYPE HOUSE～》，難度這會是他回歸的開始！？

早已經準備好了

睇仔

鼻塞索唔到

但係得一條丁

睇結衣

無拉打睇唯有貼下女

下面嘅留言大多數叫佢去時王

極意呢

屌你老母我乾喇

起雙飛囉

好巴打
識貨之人

準備魂展特輯

咁快又一個post
Kiva地上吧

又真係幾正嘅

Wake up~

Best match~

識貨

Armor time!